屯元天嗜辣巴絲有乜推介

如題

想問下屯元天入面有邊間出名食辣既鋪頭推介

泰菜、咖哩、米線乜乜乜都得

平時食開譚仔、新北江川味已經食到唔係點覺得辣

所以問下有乜推介

虹橋雲貴風

譚仔辣 即係你只追求勁辣唔係真正香辣啦？
因為差好遠架

無，平時食辣都係求下官能上既刺激

不過真正香辣都可以推介下

因為都真係無乜食過呢類辣，之前都搵過下D印度咖哩都覺得唔算好香

係幾好食既
但真係好多油 見到面頭d油就。。。。

新北江麗江 d麻辣雞